冇左2020依年有咩感受

DLLM

屌

你就無咗
我轉工加人工之餘
炒股又贏錢